有冇一份part time 係可以有全職之下工作？

我本身做office, 可以同時應付多一份part time (係工作時間內)
但奈何又唔知有咩工作可以咁做

四點半放工後有返下飲食業part time
我唔想浪費左早上上班時間
搵多份工做

股票輸左筆錢

時間點分左右？

便利店

左早上 右下午
中間就夜晚
日頭唔見陽光

正職+freelance 體適能教練
放工放假去教，不過唔穩定

保險佬

Ptbf

Part time coach

誤導左大家

其實我係想問
有咩part time 係可以係office 份正職時間內做
例如打字員或者ig shop

推

我都打算一份全職for平日 兼職淨係星期六😂💪🏻

倫敦金囉

補習 炒散？

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time(Sat&Sun)
時薪$60up
Full Time都請緊
底薪一萬

想了解詳情嘅巴打絲打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

狗會

而家我份part time 都$70包食

勁

林生想搵part time 幫手啜

你自己都有答案啦

打字員聽講好多假野
現實上未見到真係有呢份秘撈

ig shop 自問好難入手
唔識搵貨源

飲食業做狗姐

ig shop你搵d大路野
google個牌子已經成堆貨源啦
再唔係淘寶再轉手又得

我有好多貨源 你想賣咩野?

你有咩貨源先

有貨源又唔自己賣